# TP2

## IterativePower

### Objectif:
Mettre un nombre à la puissance voulut. <br>

### Methode:
Encore une fois trop facile..

> La fonction est déja présente dans Python avec `pow(a,b)` où on met `a` a la puissance `b`.

## code:
[suggestion de code](iterativepower.py)
